［范范之亂］台灣嬸嬸VS 15歲學生。。。

台灣啲嬸嬸好清醒

睇下15歲學生妹又點講呢？

好彩呢位妹妹仔夠理智，希望你可以教化一下隔離位朋友

仲有呢位後生女夠敢言

而呢位學生哥就算吧啦

依家啲十五歲妹妹個look真係好正

睇落好成熟唔似15歲

捐你老母

依家好多女仔啲妝成個大陸妹咁

又冇日本妹咁可愛，又唔夠韓妹淫

係咪支那人黎

78歲？15歲？

是咪玩得抖音多
以前死魚魚都好正，可惜整容整到好俗

應該是無知+無腦

78+15=93
唔夠100歲，召喚唔到耆齡王

針未拮到肉唔知痛 試下好似香港咁搶啊 睇吓重有冇咁大愛

15歲唔識死，仲唔戴罩周街走

以為你想講風化案
我出返去先

范范之亂喎清

適者生存
無帶口罩果幾個可以死先
反正無腦

台灣搶緊啦

原諒呢位嬸嬸吧

呢對港人夫婦，自己戴罩但唔幫小朋友戴埋，孩子是無辜的

15歲 你想佢會答乜

林同學都係15歲，香港好多前線勇武都係10幾歲中學生

最後個學生哥令我諗起哩篇文

佢係台灣講音樂嘅youtuber
大家可以睇下

「對政治冷感，並不會讓你成為一個很酷的人
只會讓那些想操控你的人更開心而已。」

好多台灣人都kai kai地

弘，我好想去台灣

果阿嬸都識講對不起 放過佢
有細路果對真係幾仆街
Bb中左仲大獲

最尾個兩個後生情侶根本就係台豬

bb好慘，點解父母唔幫佢戴埋

唔明點解要幫佢地打格

賺多幾年錢 去嗰邊生活都係好
好似輸打贏要蔣雅文咁
生活幾開心 消費又低啲

屌原來香港人 唔怪得咁撚自私

最尾個個笑咗

我想間中去台灣旅行咋，長住就無諗過
輸打贏要蔣雅文，弘好衰

香港搵台灣洗係幾正

自私都唔係用自己骨肉條命嚟較飛呀嘛

有冇link

無知yeah

所以長住不了，間中過去幾日行下就正

佢地都好難搶
香港人之前狂掃
而且佢地封左關
所以冇香港咁驚嘅

BB唔可以戴口罩架 要一歲先戴得

有d bb戴左會係咁喊
其實最好就唔好帶bb出街

不過台灣處理關口好香港好多，一般出街應該ok..

香港老母最鍾意話
1. 呢個我個仔 唔會畀屎佢食
2. 小朋友冇口罩好陰公（但旅行照去）

最下邊個對情侶應該支那人來

有理由相信支持個班一定係支那人！
還我真台妹！

想屌
我願意蒙頭入閘，聽住佢呢幾句J佢

就算藍營都唔會咁on9下話一定係共諜

香港老母話：我個仔無權出街呀？

驚佢窒息唔識講啫，但呢個時勢點都要戴啦，況且父母喺身邊個b有咩唔舒服窒息都即刻見到啦，唔戴仲要周街走仲危險

依家新個代用支那用語 睇支那節目
佢地根本同支那人冇分別

個妝似35歲

台灣都有唔少台豬 唔係全部台灣人都反共

香港人集唔到會，遊唔到行，但都重有方法可以繼續場抗爭

個bb似幾歲？
1歲以下唔戴得，會窒息

利申：fb見到媽媽討論講

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

點解我覺得佢玩膠

個b似未夠一歲
驚佢窒息但唔驚菌，無遮無掩周街走

咁不如唔好去旅行啦，一家大細搭飛機，bb無遮無掩好危險

可能老母係支那閪
台灣都好多呢類

好多台灣人都仲係呢張圖上面個格

陳彥霖都係15歲

哈哈台灣女生幫我吹 脫光衣服蓋棉被
操你操得陶醉操死你這雜碎
我把我屌放你嘴

點解嗰妝要化到同支那雞一樣
屌我哋d15上前線
佢哋仲做緊豬

支雞

屌你老母扑野你就識

唔知佢識唔識陳偉霆。。。

所以
有啲人八歲就讀大學
唔見你讀到？

老母：bb冇人照顧 唔想煩到奶奶，媽咪
真心好憎呢一輩啲老母

要有一定經歷先會變本土

以前中學睇日本動漫 美國電影多
搞到大愛變成政治正確
覺得所有野要大愛 唔大愛就係自私

成長過後 屌你老母冇咁大個頭唔好戴咁大頂帽
冇人係超人

連蘇貞昌都唔知，肯定唔L係台灣人啦，香港人有follow小小國際新聞都知啦支那仔扮台灣人

屋企隔離係隔離營 — 蘇屋x李鄭屋

老母：想帶bb去多啲地方，創造多啲回憶。
bb：

所以佢咪無撚腦囉，15歲仲咁無知

謝同學 15歲？？

靠亞視出名既大S

十幾歲化妝化到三十歲咁

所以西方思想都有d問題

個個有主角光環 個個嗚人嘴遁感動對方

事實佢等你放鬆 轉個頭就害你

去到bb又係食奶啦

15歲謝同學一定展現愛與關懷劈大對腳比男同學任屌

仆你個街大小S

聽fb baby condom d 施奶講野死得

啲後生未經歷過唔撚識

15歲就可以on9 ?

這一學年沒有完成，我已經到了東京了，因為從那那一回以後，我便覺得醫學並非一件緊要事，凡是愚弱的國民，甚至體格如何健全，如何茁壯，也只能做毫無意義 的示眾的材料和看客，病死多少是不必以為不幸的。

佢兩個會唔會鬧較

見條友口罩都唔帶就知不問世事既台妹

大愛唔=on9既
特別係睇日本動畫 美國電影大
大愛價值觀係個到教出來

大多幾歲 經歷下人生就會知 大愛唔係大曬

其實只係得老母有回憶，到bb大個問返佢記唔記得手抱嗰陣去過台灣，bb只會

估唔到台灣啲後生都咁豬

睇清楚D先屌啦
人地姓毛嫁

你估台豬個朵流架

好多後生投小英喎
可能做左好多個訪問突登抽依一兩個出黎呢
critical thinking啦

最尾個個

女人通常唔識玩膠

未入黎睇都知講咩
Ig大把呢d咁既後生女留言
好彩有d已經知發生咩事
或者理性分析

ching有無湊過細路.....

有咩關係？
呢個時勢仲帶個b去旅行周街走，搭飛機先高危，稍為有思想嘅都取消行程啦下話？

睇dcard就知

取消行程我都贊成

但係質個b帶口罩真係不敢苟同....

push push

【整合】 我正式屌你老母 希望你可以改過自新 將呃到嘅人血錢拎返小小出黎幫香港人

上次喺尖沙咀donki見倒一對夫婦帶咗個初生bb出嚟行，入面都多人又有大陸人

個bb係勁林、塊面好紅，頭都未識抬嗰隻cls

兩睇，日本都係正反各有理據，而且有啲專for嬰兒戴嘅口罩，夾硬要戴個b出街就做足防疫啦！

台豬...

我淨係知你咁大個人都仲係on99

睇到，thank you

支那雞味

台豬，點做朋友

屌 睇到最尾

屌呀

建議盡量唔好出街好

臺灣人無腦嘅人真係好多
唔知係咪生活太安逸

武肺似乎識得避開小朋友

Good times create weak men
和平民主日子過耐左越來越多豬係正常
何況制度民主化同民智唔一定sync到
好多人太高估台灣後生一代民智
台灣大把大學生真係零國際視野，甚至對自己屋企門口發生嘅事都唔係點care
更加唔好提本身由美國直送民主嘅日本了

0-3歲唔建議戴
因為佢地可能會窒息又表達唔到俾人知
但我覺得越細越應該要戴
父母緊啲check住個口罩就得

係 個腦只要啪啪啪 同啪啪啪

左膠思潮真係好毒

笑撚死我，連我呢個香港所謂廢青都知蘇貞昌是誰，嗰個台灣𡃁仔居然唔知
Btw個兩個台灣阿嬸好嘢

個傻閪塊閪面黑過佢個臭閪

垃圾

香港人唔識養細路呢句無講錯

你問香港廢老差唔多
試吓政府有口罩都捐上去唔比佢哋吖嗱
肯定屌到媽媽聲，根本自己都冇得用仲慷他人之慨
攞嚟做show獻眉

旅行就好 移民不了

唔奇既，香港比支那打壓咁西利都有港豬藍絲，台灣後生未感受過貼身打壓心態上係比較wfc

右邊大陸妹樣

左癌可以去食韓國瑜d屎

新北 最近忙碌嗎 ?
好耐冇聽過新北有風化 case 了

台豬

香港以前都好多後生玩抖陰
唔燒到你真係未必識死

台灣都仲有五百萬藍絲

因為就係來自大陸新移民

呢啲就係言論自由啦

所以 真係要屌L死呢啲後生女...

不過等佢過埋16歲生日先~

你咁餓就翻大陸屌都係蒙頭入閘又近

台妹不嬲多數痴痴地 講緊後生嗰啲 接收太多支那嘅文化

幾耐無見過所...亂?

好明顯係 果堆係追開大陸星 同大陸劇 大陸綜藝

唔係我諗唔到理由點解講野可唔唔用腦

好似支那雞

台狗唔係浪得虛名

罵得很好同應該捐支那果2位 唔該讓左D口罩俾其他台灣人先
你地唔配帶口罩

連自己國家高官都唔知
一男一女都去中國生活啦屌

日韓妝真係一眼就分到

大大聲講自己政治冷感 只會令人覺得好噁心
同6月9之前有個港男係訪問入面話我唔關心呢D事一樣咁噁心

香港台灣交換就好 台灣藍 台豬換香港黃 得唔得

連登仔會屌邊個，定2個都冇得屌

窒息